肥媽 成龍 譚詠麟 曾志偉 劉德華 聲援北京學生民主自由

肉酸到呢依家...

#227275 增肥絲大隻

開定weibo帳號先

哇屌 原來係賤種支那狗

背脊同屎怱好多暗瘡印

影屎忽上連登唔知做乜
cls反社會人格障礙

多圖 好想食灌腸餃

哇屌條友開餐食屎都上黎開post share比大家睇

有案低原來唔可以做保險同保安

原來係條低學歷有案底保險狗保安狗
個post入面仲話想做狗

條賤種狗每日仲要開幾個post洗底
大家知咩料啦

有無hong kong lives matter?

1

肥媽

國安法有冇追溯期

劉德華有出過聲撐警？

唔撐警都填海喇

有冇辦法將呢D 片報俾港澳辦

其實中共最鍾意呢啲人
你之前點黃都唔緊要
你就算用bno 都唔緊要
最緊要你呢一刻紅到出面帶動到其他人一齊紅

人地中共唔似我地咁鬥黃囉